大家點睇北洋軍閥

成日見人抹黑北洋軍閥，但上網查下又發覺佢地好似唔係咁不堪，同埋冇人做賣國賊
想知多d大家睇法

Reference?

個人對張智霖比較印象深刻
東北佬嗰種土匪霸氣但又對讀書人尊敬

中史人留名

中國第一支空軍都係佢搞出黎
閻石山錫山估唔到又咁注重教育
吳佩孚第一個中國人登上 times
以為個個軍閥都係文盲無文化，隨便一個都有文化愛國過你班共產黨

其實當年嘅北洋政府已經係華夏歷史上相對來講最民主最自由嘅政權，仲好撚過後來嘅國民政府